是日早餐 餓撚請入。。。

好感動終於食到肉喇

四方煎蛋

竟然有正常size雞排

rich

唔記得叫反蛋，唔敢食個蛋黃

少食呀，平時好細舊？

屎狗我餓咗好多日喇

好返未呀

放緊假呀，無痾喇

May
暫時無乜屙喇好感動

咁就好啦
幫你祈福 哈利路亞

Hi

好油利下 食完會唔會肚痛架

Thank you may I love u may

主能鳩主能鳩

唔會嚇我啦
我病咗幾日無啖好食，好難得尋日已經無乜痾我先敢食咋

我是米途小羔羊

比我執返劑就冇事

Come come

吉妹幾時出娛樂台post 想笑

大家樂啲雞排好重雪味 好臭

呢排好似無乜料好笑

等洪狗又出濕鳩post